傻的「媽」？！為了20萬，澳門一女子性侵兒子拍埋片！！

1名27歲澳門女子涉嫌性侵犯3歲兒子，並拍攝短片交陌生男子獲取報酬，被司警拘捕。

司警接到學校舉報，指有1名女子性侵兒童的短片在手機聊天室家長群組內流傳，隨即拘捕嫌疑人。

她供稱是透過網絡平台認識1名男子，

男子聲稱她若與兒子發生性行為，

並將過程拍攝短片，

連同手機聊天軟體密碼交給對方，

則可獲得20萬報酬，

嫌疑人隨即於當晚作案。

司警表示，嫌疑人與丈夫分居，

兒子與她的丈夫同住，

懷疑她與兒子外出在友人家中時趁機作案。

司警稱，嫌疑人最終沒有取得任何金錢利益，

嫌疑人也是片段流傳的聊天室群組成員。

司警仍在追查誘使嫌疑人犯案的人的下落。

澳狗

智障狗

屌老母

@魯魯修Vi不到巔

俾颱風吹到懵撚左呀

連登仔又話係支那？？

澳門咪即係支那

小朋友幹大姐姐

澳門 1分

片呢？

係咪嗰段含撚片？

勁撚過新北市

我都諗係咪個段

得gif邊有片 好想睇

個po都俾連仔del埋

收左錢未

打靶啦

好嬲, 片呢?

痴線 個仔知唔知發生咩事 知咪會一世有陰影

聽講cp黎
另外犯人會唔會係個仔

好多鬼佬比錢人地拍依d片

成日話咩日本人心理變態，其實華人咪又係會咁

純文字討論

屌原來係老母

依種女人真係無腦on9

開始擔心 琴晚搞到滿城風雨個位樓主

唔好跟車太貼

Great Daily = Content Farm

假新聞

新聞link?

新北市主要性慾控制腦袋
澳門係金錢控制性慾

Black mirror

3歲點性侵？

點侵? 咁侵定咁侵?

點被性侵

又係支那女人，打藤啦屌佢老母

Bj

其實連登仔係咪無腦
Source都無就開始討論

3歲
FBI

27歲淫媽

澳狗又然

放埋尋日d wade張圖咪變real news

content farm?

大陸fake news都呃到連登仔
咁大個大陸水印

雖然澳門係支那
但點解用標題係google 搵到既都係九唔搭八既網